返工增進唔到新技能，同做雞冇分別

尤其後生，唔好以為起薪多兩千就堆個頭入去做，
做個4,5 年，等你burn out左，速度又慢過其他人果陣，去番就業市場就會知道中伏。

除非你認為果行水路冇問題啦，否則要用各種刷鞋手段同室內政治關係穩定自己份工，花心神搞啲多餘野，最後多數都影響生產力圍唔番條數。

做雞都可以增進技能架喎

邊行?

係香港返中資就係呢個情況，同市場脫節

呢個現象 IT咪更加嚴重
好多公司 main 啲 system 舊到傻
出去根本揾唔到工